讀英文書/文章好難。。。

每次要做paper 我𥅈兩眼搵想quote 嘅有時啲prof叫讀本textbook，咁撚多字我都唔知點睇。
英文差可以點樣改善reading，完全冇動力read

除咗read真係冇辦法

Drop

我以前英文都好差. 靠drop多d notes. 一有唔識既野drop低，再定期重溫

你意思係dum低啲notes？一有唔識就dum低？咁點進步？

竟然Drop咗仲有得重溫

你講緊咩英文字有多過1個意思. 唔係一定係"dump"

Google translate

jot唔係drop

你講緊咩睇黎你真係Drop得太多

Fixed Expression drop notes <- 寫低記低啲嘢
英文唔係word to word翻譯

啱啱開始係好辛苦，因為你英文水平低，要追返上嚟係難。

睇一句都要查字典，起碼查你十五分鐘啦

聖誕快樂

個post咁似我嘅

你而家英文都好差

邊科先 有數據圖就睇圖先

再睇下discu同result好快明

以後唔好再亂咁drop啲notes啦

邊個教你英文

冇佢都唔知點畢業

柒到hihi 喎ching

你講緊咩

仲要兜到咁柒

柒到唔敢睇

佢嘅自信令我開始懷疑佢真心想講 「drop 埋一邊」得閒再攞出黎溫添